連登巴打們有冇野想問台妹? 入黎! 你問佢答!~

我兩年前去台灣旅行果時聽演唱會識左個台灣女仔 (連登仔最愛既大波台妹 )
之後當時佢帶住我係台灣玩左幾日
大家幾傾得埋就加左facebook 交換埋contact

咁岩佢呢幾日會黎香港玩 我做翻佢導遊+柴可夫
而家係機場等緊接佢機 一陣我會畀部手機佢同連登巴打玩你問佢答
佢睇得明少少香港用語 但係如果認真問野最好盡量用書面語
同埋唔該唔好玩野問淫野 (雖然佢好玩得 )

預計大約9點半左右接到佢機 有興趣既可以諗定有乜想問先

點睇香港男仔?
有冇拍拖? 無既可唔可以認識下佢?

係喎btw,
台灣人手機打字係用開注音定拼音多
差d唔記得佢地好似唔係用速成

戇撚鳩山長水遠來香港玩你問我答？

我好多台灣女仔朋友都好喜歡香港人 加油 大家

鮑鮑換包包

我見注音多 厂厂

搭車怕佢悶
我好渣,分心傾計怕佢唔敢再坐我車

台妹

咪笑啦頂你地

相呢

樓主係男係女，有冇同樓主啪啪啪過

冇相呀

如果我係男我一定會啪佢

樓主很危險，他想睡你喔，快點來我這裡！！！！

影

自貼

啪你ok ?

無都比示意圖似乜水

有無諗住呢個trip比樓主屌

唔比你屌姐，你男友分分鐘屌到啪啪聲

有d似真情個joan+大波

仲未到

好鐘意睇樓主啲旅行post
幫推

個行為好肉酸 唔好比人睇到香港男仔思想咁撚低俗

圖定娘親？

有冇台妹朋友想識港仔

圖都冇張我話有俄妹黎搵我都得

你地好嗎

屌你老母

做愛嗎?

台灣真的很容易交炮友嗎? 香港男生去台灣玩個幾天, 有甚麼方法比較容易把到妹?

目前享受單身中
其實我唸的系比較少接觸香港人
香港男生都是印象中比較害羞 呆呆的吧

自拍一張先

系你老母

對啊 我身邊蠻多同學都跟香港的男生交往過的

人格分裂

舉例唔係叫中文系，英文系
叫中文係？

台灣女生都會自動來 好淫蕩

台灣人識唔識有圖有真相？

人地講學系呀 唔好係又屌唔係又屌啦

你想點撚樣啊

精神分裂完未呀

你id我笑死😂

台北市好住嗎？

還好還好

大熱天仲要準備打風先黎香港、等等又好似之前條台仔咁返到台灣後出Post話香港比台灣落後

典睇新北市？

為啥那麼多老強案

台妹定台灣妹

冇，你可以返歸喇

幫你留意一下吼👌🏻

懷疑樓主人格分裂

有沒有興趣交一個香港男友

你對香港的女生有什麼看法？性格上和外表上

台妹呀

還好吧
看你找炮友是要找那種很破麻的公車女生還是要先交友再約
外國人應該用app跟夜店比較快

會啊 那部是ptt用語嗎

你好啊 台灣女生主要用什麼途徑識香港男生？香港男生又有什麼推薦途徑認識台灣女生嗎

可以跟你交換CONTACT嗎
我不呆的

跟著話隔離澳門幾好

好人好姐 走去扮台灣妹
一係自貼唔好講咁多

佢專答咸濕嘢已經知係樓主扮野

圖呢

台灣這麼大 你住那
如果我去台灣玩 你要帶我出去玩嗎

冇圖冇真相，要圖啊，你冇圖點知係真定假，背影都好

那還不貼出來？

你會怎計劃在港行程？
有沒有地方特別想去？

幾錢1q

樓主想呃食系屌呀 小心D

剛在回line不好意思喔❤️

我住新北的朋友他們都說其實還好😂

用什麼app 比較容易約到

來香港玩多少天？

天龍人不是叫假的

不囉嗦
三圍幾多

是處嗎？

台北哪個club 多正妹

我信義人
要看看喔 帥哥當然沒問題

台灣高中都很自由開放 像電影一樣的嗎

圖or老母

聽什麼類型的歌比較多
indie rock j rock有沒有?

假膠到咁,台灣女仔唔會咁講野
利申:係台北住過幾年

這我不清楚 很少在用app交友
你google一下

扮女人都唔夠, 仲扮埋台妹

你老師卡好

男的才出去嗎
我認識好幾個住台中都會帶我去玩 不分男女

我以為這裡都男的 哈哈

可以啊 你有line嗎

要一起去夜店嗎

昨天才打爆國立大學的欖球隊

屌你老母樓主雙重人格精神分裂